小心“超多好評”既隱藏藍店集團

好耐之前食過其中兩間
就係因為睇到網上咁多好評
但其實兩間都係食物好一般，服務又極惡劣
尤其係間河內大娘
果陣好奇怪點解咁多人讚好
之後先知原來同一個老闆
真相大白
全部超多好評，d 劣評唔登或者放最後

收錢寫藍店好評既後生仔死全家

推

美心係人都知
呢個group大家留意下
唔好中伏

只睇黃藍，wolipay

推比多d 人知
好多人好信openrice

pish

up

收錢寫藍店好評既後生仔死全家

推到佢仆街

push

黃藍地圖

😂😂

垃圾集團食店你都寫好評？
收個少少錢對唔對得住香港人
寫好評果d, 我屌你老母臭西

有條撚樣靜靜雞入黎比負評
係咪收左錢寫藍店好評呀
夠唔夠錢比你老豆老母睇醫生